10月完約 本身3仔想轉台

Csl不了...
無限data plan
Tg:david111116

🚬

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我 John
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

Telegram :

🕚8月最🔥優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️12GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️16GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約30月

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我John查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$318
💥8GB本地DATA
💥可另+238升級Fup無限
💰享$1700手機配件Coupon
簽約30月

3️⃣Sim 卡🌈$458
💥12GB本地DATA
💥可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
💥23GB本地DATA
💥可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月

5️⃣Sim卡 🌈$858
💥43GB本地DATA
💥可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限通話分鐘
以上手機月費計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$265
💥8GB本地DATA
💥可另+$238升級Fup無限

3️⃣Sim 卡 🌈$380
💥12GB本地DATA
💥可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
💥23GB本地DATA
💥可另+$178升級Fup無限

5️⃣Sim卡 🌈$715
💥43GB本地DATA
💥可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃簽約30月
以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 🌈$398
💥5G 100GB 本地DATA

2️⃣sim卡 🌈$518
💥5G 100GB 本地DATA
3️⃣sim卡 🌈$638
💥5G 150GB 本地DATA

4️⃣sim卡 🌈$758
💥5G 200GB 本地DATA
5️⃣sim卡 🌈$878
💥5G 250GB 本地DATA

💥每月2GB 大灣DATA
💥送 24 個月中國內地副號
💥無限通話分鐘
💥另+$80 ，可升級無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約
💥數據可滾存至最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據

以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵😉

提提您 優惠均受有關條款及細則約束，不同時段會有不同的優惠

優惠未能盡錄
🌈專業貼心一對一服務
🌈詳情歡迎立即Whatsapp 查詢
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

Whatsapp :

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

公屋居屋優惠
58蚊 200m x36月
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
可做1000m $68 48個月
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯德甲日超等賽事組合,詳情不能盡錄
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$108 21mb 5gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
自己搵或找人借
5gb 21mb速度 $78
10gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
100gb
個人測過有可能去到300幾mb
多人地方都有百幾
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋
新做無耐 有咩唔岩講到岩

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$398 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $518 🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $638 🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $758 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $878 🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 16gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

✨SmarTone 8月最Update優惠 ✨

💡💡我們為你提供專門服務💡💡
❌❌唔洗周圍搵，尋找方便你既地方❌❌
✅✅立即搵我✅✅
🔥🔥🔥火速查詢🔥🔥🔥
🤩🤩太多字唔想睇直接聯絡我，尋找合適你既月費👐👐

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥本月個人4.5G計劃熱賣🔥🔥
👑👑No.1️⃣ 👑👑
✈️✈️✈️4.5G 個人全速計劃✈️✈️✈️
📶📶王者煲劇打機快穩暢📶📶
🍾🍾優惠$238 🍾🍾
Plan1️⃣. 16GB本地數據
Plan2️⃣. 12GB本地數據+2GB大灣區
計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

✌️✌️No.2️⃣4.5G個人✌️✌️
4.5G 真無限2mbps
👐👐基本$98👐👐
⭕️utube 睇新聞 性價比之選

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🤟🤟No.3️⃣21mb個人計劃🤟🤟
首5GB 21mb,5GB後128kb
🤟🤟基本$88🤟🤟
5GB後可加$18 轉2mb

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

Plan1️⃣. $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
📣轉台 免$18牌照📣
📣📣另加$70蚊增值真無限

Plan2️⃣. $98 全程2Mps
📣轉台 免$18牌照📣

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦另有多款家庭月費計劃👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦

2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣卡家庭月費組合

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥重點推介🔥🔥

❌❌家居裝唔到寬頻點算好❌❌

⭕️⭕️為你推薦5G /4.5G家居寬頻 sim Router⭕️⭕️

價錢/注意事項
支援指定Model Router
ZTE MC801A ($2160)客人購買

陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

📶📶Sim Only住宅🏠用戶📶📶
原價$238 每月$90rebate
👍👍👍月費$148 x 24個月合約👍👍👍

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則
*Free Norton Security & Norton VPN*

🚄🚄🚄🚄🚄🚄✈️✈️✈️🚀🚀🚀
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

🍾🍾🍾歡迎開心分享🍾🍾🍾

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌